{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 포지타노인제주펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定によって料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室でIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー利用料は20,000ウォンです。 朝食はルームサービスで提供され、もち米済州アワビ粥と済州マダコもち米粥を注文できます。 駐車できるスペースがあり、すべての客室で駐車が可能です。 ペンション周辺には城山日出峰、城邑民俗村、表善海水浴場など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数の追加がある場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー利用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はルームサービスで提供されます。もち米済州アワビ粥と済州マダコもち米粥を注文できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰、城邑民俗村、表善海水浴場など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 420
    }
}